（URGENT）大家仲記唔記得四色？

要分清至好裝修！
已經有人裝修錯中原地產
係藍係紅都絕對唔係黑！

拋磚引玉《裝修佬必讀》

推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

Push

push

係POPO卧底做嘅
意在抹黑示威者
spread開去